男人都係天生大話精

覺唔覺得男人都係天生擅長講大話？
不論係男朋友/男性朋友

唔覺

有求有供咁啦

女人天生鐘意聽大話

女人天生最憎俾人呃

死都要唔化妝，又要我讚皮膚好，現實係我根本唔想比人知我識你

善意嘅大話情有可原

唔覺。。

男女都一樣架啦。。

駁唔到 特別你出去偷食完

男人講嘅野都好信？

女人日日都化妝唔係仲大的大話精咩

女人都係天生愛賤精

關男定女撚事

女人又何嘗唔係啊

0/10
請舉例說明

依句真，落左妝嚇死人

男人呃女人 女人呃姊妹

大陸啲女仲恐怖